## Лабораторная работа №8
## Выполнил студент группы ИСЭбд-21 Белов Илья

**Сборка, разборка пк:**
Для выполнения лабораторной достал свой полумёртвый пк.

**До начала разборки:**
![Упс](https://i.ibb.co/H7zXSWs/Do.jpg)

**Комплектующие**

![Упс](https://i.ibb.co/2t06pD0/r-Kt-J6-Ze-NKSw.jpg)
![Упс](https://i.ibb.co/smRvq5Y/nlckw43df-QI.jpg)
![Упс](https://i.ibb.co/VmT3VWV/Na-JJEC5ur6-M.jpg)
![Упс](https://i.ibb.co/3vc3dwN/kp7o-DTWSZz4.jpg)
![Упс](https://i.ibb.co/GsNXJ85/7c-FMy-XZOGZs.jpg)

**После сборки:**
![Упс](https://i.ibb.co/Lp7Nz0k/Posle.jpg)

**Итоги:**
Вытер немного(очень, очень много) запылившиеся комплектующие, научился собирать/разбирать пк, термпасту менять не стал ибо дома её нет, а идти покупать лень =)